中英聯合聲明不是中方對英方的承諾，更不是所謂的國際義務，與英方有關的條款，經已履行完畢。

特區政府強烈反對美方報告

咁人哋英國俾香港人用BNO 5+1入籍 支共出咩撚嘢聲話英國違反聯中英聯合聲明呀又

咪係 真係精神分裂

我有權利同著數, 但無義務, 再見

中美聯合公報都履行完畢啦咁
中美冇建過交

咪係，真係精神病

無賴到極致

美國沒承認台灣是中國一部分

從來唔係 將來都唔係

英國交出界限街以南地方
係有條件，要守50 年
當然協議有效
唔係呃到上轎就無義務

第二個po就秒咗堆objects